有冇人鍾意玩大富翁？

由細到大都鍾意玩，有冇人都係？？

識玩之後就知可以快到半個鐘內ko 所有人
然後就知道有樓有地好緊要

其實上黎係想揾人開game 玩

我玩咁耐未遇過真正高手

邊隻 可以一齊玩

本身玩緊隻 叫 rentomania

不過好似有 bug, 開唔到 group 黎玩咁

細個玩開有隻藍色盒叫香港大富翁

上 POGO Game 會有得玩
前提開個 ac 先
可以開 4 人房 / 1-3 人加電腦

玩緊現實版啦，但人地玩左十個圈，我先岩岩起步

行到邊都要俾錢

睇落無咩問題

開完group, set 埋pw,但 fd 會揾唔到個group

有 但揾唔到人一齊玩

玩左咁耐我覺得除左自己要識玩
同台既人都要識玩先有得玩
如果唔係你開個offer出來比個傻仔係咁reject你等攬炒

利申：一定要原版規則先好玩

烏咪沒有犯罪

阿拉真主